同連登班公屋仔講Karl Lagerfeld 呢個上流社會既人有咩意思

班連登仔一句就撻埋黎：鍾意得呢啲名牌既都係貪錢臭雞喇

次次講名牌都俾人負評

$4000緊要d

Kal El 我就識

死左件廢老啫

公屋仔:who?

佢著老西真係好型

記住買多d喎你
咁仰慕佢

聽過咩咩金字塔未

校園台過街老鼠顯卡已改名為ProudOfHSU（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？